艾馬利告訴梅斯達菲：你可以躝喇

@charles_watts
Unai Emery on telling Mustafi he can leave, on the defender being booed by Arsenal fans and why keeping his confidence up is still important.

愛狗走寶
數據勁過VVD

快